搞左張英文傳單關於811 未出既巴絲方便印d去機埸派

A4 Size

最清download link係到。

機埸見

我會印

不過你條link唔work

頭先放錯左sorry

推